人民日報—加拿大只是美國的狗，沒有獨立主權

老衲是我的狗 沒有獨立主權

勿干預加國內政

老衲係出家人自稱

香港都只係中國的狗, 沒有獨立自主權
差在呢個唔係笑話